2020 kkbox音樂回顧出撚咗了

聽左2000幾次mla

咁又點啊 屌你老味

你當呢到係ig fb啊？！
冇人想知啊

你好針對性咁啄住我喎
我都係管理員嚟㗎

聽埋啲垃圾藍屍歌就收皮啦

傻閪P牌仔咁惡做乜鳩
屌撚晒你全家

聽埋呢啲咁嘅垃圾歌要同你客氣？

聽咩歌關你撚事
躝啦柒頭

咪鬼po上嚟啦咁
冇人想知你聽咩歌

On9仔

咁你咪唔好留言
笑死 分享吓又屌
果然係空幹王
返屋企屌空氣啦柒頭

唔好咁話自己啦傻閪

睇你唔順眼咪屌鳩你囉
係咪唔得？
你咁戇鳩唔屌你屌邊個

你老母生到你咁撚戇鳩
屌返自己老母囉
咁都好問
照下鏡睇吓自己個樣
咁撚傻閪
快啲屌自己老母點解生到你咁撚樣

樓主個名果首我都好鍾意